b站紅人、中共同路人Lexburner喪踩「無職」柒事揚出海外

首先要講呢條友本身係動畫「惡搞評論」者，喺前年理大圍城嗰期同共青團b站頻度合作以「革命機」出片批鬥香港社會運動

直至噚日佢當正自己係社會賢達噉係噉踩人

「操，看二次元惹你了?就變底層人士?」
「二 次 元 皇 帝，人 上 人 蕾 斯，階 級 對 立」
「名譽馬萊人瞧不起艾爾迪亞人」

另外有强国網民將件事通知畀原作者，得到呢個回應

他的話只是個人的感想，個人有什麼感想是自由的。雖然連其他的觀眾都在侮辱，這是令人焦躁的地方，但是動畫並不是只為成功者而存在的，所以我認為能享受的人能享受的看就好了。

無人識佢

佢根本完全唔care，呢兩日仲繼續出片，又攞埋咩百大

完全唔撚明做乜鳩

有共產黨撐腰口氣係大啲，恥笑下啲低端人口
最好笑係佢以前喺火影條片講過自己都係農民工家庭出生

下面仲要成班人自認嚟撐佢，佢自己大部份觀眾都係低段人口

當初講柯南同網球王子都幾好笑，但係後面真係越來越垃圾

答得幾咁大體

睇就睇 唔睇就唔睇 點解大陸人咁鍾意上鋼上線

之前抗爭其間，佢同共青團合作，拎革命機嚟笑香港學生

條支那仔典型嘅見高拜見低踩姐，成班係度狗咬狗

就算大陸入面，佢都出名多低智fan

其實佢都算講得差，分析動畫都冇深度

因為你有深度分析冇人會想睇
喧嘩取眾先吸引到目光
尤其係支那b站所謂分析片

全部都變晒做即食化

連登仔連b站都撈埋

紅左就脫離毒圈

岩岩睇
得番890幾萬
其實佢係要靠bilibili定靠其他台?

呢條片之後以後都冇睇佢

佢e+係微博被人話辱華

本人在南京長大 由於父母是外來務工人員 也就是俗稱的農民工」 「原來快樂不是下班回家看動漫玩遊戲這麼簡單啊 我也好想和他們一樣去現充 去嗨 去逛這裡逛那裡 去各種以前想都不敢想的場合 然後猛然回首 還是看動漫玩遊戲適合老子」

六年前:「我給了其他up6年的時間！我14年就出道了，6年的時間，他們有沒有一個超過我的？」
「你要是覺得泛式和瓶子他們做的比我好，可以帶給你精神上的享受，可以，你趕緊取關我去關注他們！」
「我這是給他們引流，本來還是要收錢的！」

幾年後：
「我對一個廢物的心理成長是完全沒有興趣的」
「那種人屬於或許我一輩子不會多看一眼的類型，我為什麼要去瞭解他的生平」
「你要是成功人士看這種動畫的心情就是體恤底層人士的那種感覺」
「如果你是人生贏家，你根本沒必要去體會一個比你階級低比你品行意志力都差的這麼一個人的感受」
「像你們這種人只能在嚇水道里度過一個相對比較失敗的人生」。。。

講埋啲咁撚樣嘅嘢

b站無職下左架

「名譽馬萊人瞧不起艾爾迪亞人」